覺唔覺車程時間長過去台灣既講法好on9

講到自己唔洗用時間去機場，唔洗等機咁？
咁你咪去台灣囉 唔洗去你既目的地啦

西涼塞起車上黎，我坐車去機場飛到去台灣食埋台妹都仲有找

又一個on9

巴打又幾快手

咩西涼

錦馬超鄉下

Keep it yourself

打個比喻姐
唔通人地講你條女個閪闊過西隧
你條女真係西隧咁闊

打個比喻姐
唔通人地話D野難食過屎
D野食真係難食過屎

qg

依d夠誇張 西隧明顯闊過西好多
但台灣飛行時間1個鐘左右同塞車差唔多 但忽略左等機 去機場時間

咁洗唔洗計埋由台灣機場去到酒店既時間